有黑警扮黑衫打救護員 刻意抹黑義士

打救護有咩用
一定係黑警嫁禍 好似下面條片咁 打的士搞事 抺黑